msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WP Facebook Auto Publish 1.3\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-09-02 09:57+0530\n"
"PO-Revision-Date: 2014-09-02 10:33+0530\n"
"Last-Translator: Pranjali Phulwari <support@vivacityinfotech.com>\n"
"Language-Team: Team Vivacity <support@vivacityinfotech.com>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _e;__\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-Basepath: /opt/lampp/htdocs/langtest/wp-content/plugins/\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: wp-facebook-auto-publish\n"

#: wp-facebook-auto-publish/wp-facebook-auto-publish.php:5
msgid "A Simple wordpress plugin to automatically post your wordpress posts and pages on Facebook along with their featured image."
msgstr "一个简单的WordPress插件自动发布你的WordPress文章和页面在Facebook以及他们的特色形象。"

#: wp-facebook-auto-publish/wp-facebook-auto-publish.php:75
msgid "WP Fb Auto Publish"
msgstr "WP Fb的自动发布"

#: wp-facebook-auto-publish/wp-facebook-auto-publish.php:75
msgid "WP2FB Auto Post"
msgstr "WP2FB自动邮政"

#: wp-facebook-auto-publish/wp-facebook-auto-publish.php:102
msgid " Settings Saved Successfully"
msgstr "设置成功保存"

#: wp-facebook-auto-publish/wp-fap-gui.php:61
msgid "Application ID cannot be blank"
msgstr "应用程序ID不能为空"

#: wp-facebook-auto-publish/wp-fap-gui.php:67
msgid "Secret ID cannot be blank"
msgstr "揭秘ID不能为空"

#: wp-facebook-auto-publish/wp-fap-gui.php:145
msgid "Setting saved"
msgstr "保存设置"

#: wp-facebook-auto-publish/wp-fap-gui.php:149
msgid "WP Facebook Auto Publish"
msgstr "WP Facebook的自动发布"

#: wp-facebook-auto-publish/wp-fap-gui.php:152
msgid "Facebook App ID"
msgstr "Facebook的应用程序ID"

#: wp-facebook-auto-publish/wp-fap-gui.php:152
msgid "To create facebook app click"
msgstr "要创建Facebook应用程序点击"

#: wp-facebook-auto-publish/wp-fap-gui.php:152
msgid "here"
msgstr "这里"

#: wp-facebook-auto-publish/wp-fap-gui.php:156
msgid "Facebook App Secret"
msgstr "Facebook应用程序的秘密"

#: wp-facebook-auto-publish/wp-fap-gui.php:158
msgid "Authenticate"
msgstr "验证"

#: wp-facebook-auto-publish/wp-fap-gui.php:158
msgid "Authenticating..."
msgstr "验证..."

#: wp-facebook-auto-publish/wp-fap-gui.php:162
msgid "Page or Profile"
msgstr "网页或档案"

#: wp-facebook-auto-publish/wp-fap-gui.php:164
msgid "Note: You can use 'me' or leave blank for your own profile ID"
msgstr "注意：您可以使用 '我'或留空为自己的配置文件ID"

#: wp-facebook-auto-publish/wp-fap-gui.php:168
msgid "Post Type"
msgstr "柱式"

#: wp-facebook-auto-publish/wp-fap-gui.php:180
msgid "Show Default Image If no Image available"
msgstr "显示默认图像如果没有图片"

#: wp-facebook-auto-publish/wp-fap-gui.php:184
msgid "Add the link of the default image"
msgstr "添加默认图像的链接"

#: wp-facebook-auto-publish/wp-fap-gui.php:189
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: wp-facebook-auto-publish/wp-fap-gui.php:189
msgid "Saving Settings ..."
msgstr "保存设置..."

#: wp-facebook-auto-publish/wp-fap-gui.php:197
msgid "Important Note"
msgstr "重要注意事项"

#: wp-facebook-auto-publish/wp-fap-gui.php:199
msgid "According to the new security policy of the Facebook, the App needs to be submitted and verified by Facebook team."
msgstr "根据Facebook的新安全策略时，应用程序需要通过Facebook的团队提交和验证。"

#: wp-facebook-auto-publish/wp-fap-gui.php:200
msgid "Please follow the bellow instructions to submit an app."
msgstr "请按下面的说明提交一个应用程序。"

#: wp-facebook-auto-publish/wp-fap-gui.php:202
msgid "A logo must be provided to the App. In order to add a logo, go your Facebook"
msgstr "一个logo必须提供给应用程序。为了添加一个标志，进入你的Facebook"

#: wp-facebook-auto-publish/wp-fap-gui.php:202
msgid "App->App Details->Icons"
msgstr "附录 - >应用程序详细信息 - >图标"

#: wp-facebook-auto-publish/wp-fap-gui.php:203
msgid "Go to your Facebook"
msgstr "去你的Facebook"

#: wp-facebook-auto-publish/wp-fap-gui.php:203
msgid "App->Status & Review->Start a Submission"
msgstr "附录 - >状态和回顾 - >启动提交"

#: wp-facebook-auto-publish/wp-fap-gui.php:203
msgid "Give the required"
msgstr "得到所需的"

#: wp-facebook-auto-publish/wp-fap-gui.php:203
msgid "LOGIN PERMISSIONS"
msgstr "登录权限"

#: wp-facebook-auto-publish/wp-fap-gui.php:203
msgid "to the app to be used and accessed by your domain and by our plugin."
msgstr "在应用程序中使用，并通过您的域名，并通过我们的插件访问。"

#: wp-facebook-auto-publish/wp-fap-gui.php:204
msgid "Your app must have below permissions to use auto post feature"
msgstr "您的应用程序必须具备以下权限才能使用自动功能后"

#: wp-facebook-auto-publish/wp-fap-gui.php:206
msgid "manage_pages"
msgstr "manage_pages"

#: wp-facebook-auto-publish/wp-fap-gui.php:207
msgid "publish_actions"
msgstr "publish_actions"

#: wp-facebook-auto-publish/wp-fap-gui.php:209
msgid "You also need to explain the use of the above permissions on Facebook."
msgstr "你还需要解释使用在Facebook上面的权限。"

#: wp-facebook-auto-publish/wp-fap-gui.php:211
msgid "You must provide a long description of your app. Go to you Facebook"
msgstr "你必须提供你的应用程序的详细说明。去你的Facebook"

#: wp-facebook-auto-publish/wp-fap-gui.php:211
msgid "App->App Details->Long Description"
msgstr "附录 - >应用程序详细信息 - >详细描述"

#: wp-facebook-auto-publish/wp-fap-gui.php:211
msgid "This description must explain a valid reason or purpose to use this app for your domain."
msgstr "这说明必须说明正当理由或目的来使用这个应用程序为您的域名。"

#: wp-facebook-auto-publish/wp-fap-gui.php:212
msgid "Later all the above settings will be reviewed by the Facebook team with in next 7 business days."
msgstr "后来上述所有设置将被Facebook的球队在接下来的7个工作日内进行审查用。"

#: wp-facebook-auto-publish/lib/facebook.php:233
msgid "Shared session ID cookie could not be set! You must ensure you"
msgstr "共享会话ID cookie无法设置！您必须确定您"

#: wp-facebook-auto-publish/lib/facebook.php:235
msgid "create the Facebook instance before headers have been sent. This"
msgstr "创建Facebook的实例头已被送往前。这"

#: wp-facebook-auto-publish/lib/facebook.php:237
msgid "will cause authentication issues after the first request."
msgstr "第一次请求之后，会导致身份验证问题。"

#: wp-facebook-auto-publish/lib/facebook.php:277
msgid "Unsupported key passed to setPersistentData."
msgstr "传递给setPersistentData不支持的关键。"

#: wp-facebook-auto-publish/lib/facebook.php:307
msgid "Unsupported key passed to getPersistentData."
msgstr "传递给getPersistentData不支持的关键。"

#: wp-facebook-auto-publish/lib/facebook.php:339
msgid "Unsupported key passed to clearPersistentData."
msgstr "传递给clearPersistentData不支持的关键。"

#: wp-facebook-auto-publish/lib/base_facebook.php:19
msgid "Facebook needs the CURL PHP extension."
msgstr "Facebook需要CURLPHP扩展。 "

#: wp-facebook-auto-publish/lib/base_facebook.php:22
msgid "Facebook needs the JSON PHP extension."
msgstr "Facebook需要JSON的PHP扩展。 "

#: wp-facebook-auto-publish/lib/base_facebook.php:62
msgid "Unknown Error. Check"
msgstr "未知错误。检查"

#: wp-facebook-auto-publish/lib/base_facebook.php:733
msgid "CSRF state token does not match one provided."
msgstr "CSRF的状态标记不匹配一个规定。"

#: wp-facebook-auto-publish/lib/base_facebook.php:1002
msgid "Invalid or no certificate authority found"
msgstr "无效或没有证书颁发机构发现"

#: wp-facebook-auto-publish/lib/base_facebook.php:1003
msgid "using bundled information"
msgstr "使用捆绑的信息"

#: wp-facebook-auto-publish/lib/base_facebook.php:1053
msgid "Signed request was invalid!"
msgstr "签名请求是无效的！"

#: wp-facebook-auto-publish/lib/base_facebook.php:1067
msgid "Unknown algorithm. Expected"
msgstr "未知的算法。预计"

#: wp-facebook-auto-publish/lib/base_facebook.php:1076
#: wp-facebook-auto-publish/lib/base_facebook.php:1088
msgid "Bad Signed JSON signature!"
msgstr "坏签名的JSON签名！"

#: wp-facebook-auto-publish/lib/base_facebook.php:1351
msgid "Error validating access token"
msgstr "错误验证访问令牌"

#: wp-facebook-auto-publish/lib/base_facebook.php:1352
msgid "Invalid OAuth access token"
msgstr "无效的OAuth访问令牌"

#: wp-facebook-auto-publish/lib/base_facebook.php:1353
msgid "An active access token must be used"
msgstr "活跃的访问令牌，必须使用"

#: wp-facebook-auto-publish/lib/base_facebook.php:1430
msgid "There exists a cookie that we wanted to clear that we couldn't"
msgstr "存在，我们要明确一个cookie，我们不能"

#: wp-facebook-auto-publish/lib/base_facebook.php:1431
msgid "clear because headers was already sent. Make sure to do the first"
msgstr "清楚，因为标题已经发出。请务必要做的第一"

#: wp-facebook-auto-publish/lib/base_facebook.php:1432
msgid "API call before outputing anything."
msgstr "允许输出任何东西之前，API调用。"

